厭世。

已經對呢個世界好多事物都不感興趣
日日好似機械人咁返工
返好多份工chur爆自己等自己好攰唔會亂諗嘢
明明好唔開心但就要喺人面前笑晒口 不過呢幾日太多嘢煩塊面有啲閪
好似已經無乜嘢值得留戀
由細到大都無乜憧憬 無嘢係我好想做 無夢想
係我太攰定真係厭了⋯

我嘅出世係一個錯 如果啊哥佢無夭折 我就唔會出到世

你只係未搵到一個適合自己發展嘅環境

真

但你阿哥就會成為肩系膊頭

含返

肩肩真係好衰 我心情唔好果時 你又心情唔好

肩 我其實只係想日日訓到自然醒 呢個咁卑微既願望幾時先可以實現？

屌閪

點屌牙

加油
我愛你呀肩肩

死開

你叫你自己死開？

樓主講厭世講咗幾多年 ?

肩肩係我架

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不用上班 有父幹

不如咁諗 我未死只係仲有人未放低
我媽咪由細到大都好錫我好縱我 我未盡孝
我有一個好愛我好可愛嘅女朋友 我未做好男朋友嘅責任

我很窮 但我很快樂 知足常樂

人生有咩意義 行屍走肉

喂嗨 佢應該唔會係毒撚掛

斷咗了

騎士b 呵返 做咩樹

乖 一陣畀10蚊去馬會發陣夢 攪珠後就要醒了 繼續返工返學

青頭仔

我屌開牙罅

我都愛你啊

唔畀恰佢

未知 幫我數

浮浮好man

識貨

你哋係咪有4個 有個話係連登社工 其中一個？

我巨龍

唔係點征服肩肩

肩肩好man

我有男朋友了
走開啦毒撚

Yo 毒過你，我話嘅

肩B 咪又係煩女

扯咗

唔係點出嚟行

嫌棄

鬥毒

Details

u mk jai

佢會係肩狗

個女朋友係咪浮雲哥哥？